當年元朗七蚊燒味雙拼飯連野飲

正呀搵返高登圖

大橋街市架

當年你老婆150蚊兩Q添

真人 ？

好撚惡

當年大橋未久扑足四個鐘仲正啦